唔經唔覺kobe原來已經過咗身1年

有冇人同我一樣覺得仲係好突然

大阪大阪